每一日當做生命最後一日地過活

每一日當做生命最後一日地過活

無人會知聽日會發生咩事
每一日都把握好時間
每一日都盡力做到最好
每一日都要過得充實/有意義/開心
唔好枉過每一日
當發現今日就係最後一日
就好比自己後悔

積極過每一日
人生只有兩三萬日..

安安靜靜咁過 慢慢睇下身邊嘅人

生命最後果一日都唔輕輕鬆鬆過
死左去吧啦

就每天當沒明天 捉緊愛人過

我想吃掉你的胰臟

呢個idea唔知俾幾多人抄上抄

咁你首先要返一份即每日Pay嘅工
如果你要儲錢就唔可以當做生命最後一日咁過活

把每天 當城市末日來相愛